為何耶教可以係香港咁發揚光大

我真係好唔明D耶撚係FB可以講搭程車就感恩上帝
呢種係咩嘅生活態度黎?
仲可以有神學院呢類反科學，反邏輯痴撚線既野出現

仲要耶撚扑哂野 扮咩清高
又浦又飲做咩耶撚

上到庭係萬能key求情理由黎

可以用咩理由

你唔係神，所以唔明

英國國教係耶教